{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043228",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 힐하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約人数が追加されると、ペンションに事前に連絡してください。 最大人数を超過した場合、追加費用が発生し入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を厳守する必要があります。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様に責任があり、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用してください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければならず、重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 客室は禁煙でバーベキューの利用は可能で、バーベキューの利用料は1人当たり5,000ウォンです。 駐車が可能で、コッチ海水浴場は車で3分の距離です。 ペンション近くの海辺では干潟体験ができ、安眠島では様々なレジャー活動や釣りポイント、船上釣りも提供されます。 また、安眠島自然休養林の松林で山林浴を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、追加費用が発生し入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を厳守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失についてどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様に責任があり、損害賠償の責任も問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室で直火で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければならないですか？",
            "answer": "はい、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければならず、重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料は1人当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "コッチ海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "コッチ海水浴場は車で3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ペンション近くでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ペンション近くの海辺では干潟体験ができ、安眠島では様々なレジャー活動や釣りポイント、船上釣りも提供されます。また、安眠島自然休養林の松林で山林浴を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 406,
        "QA": 633
    }
}